本來都覺得冇咩野, 但係見到加泰人唱香港國家之後, 覺得香港人自私程度只係緊次於中國

本來沒有比較就沒有傷害
點撚知加泰集會完先彈個加泰人唱香港國歌片出黎
即刻顯得香港人超級自私, 好撚CHEAP

本來一直都覺得"唔好做"軍師好撚冷血架啦, 而家仲要有埋自撚私特性
形象越黎越差, 成日叫人顧下形象, 但係唔好做軍師就從來唔撚顧下自己形象架啵

我個名

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

OT,
加泰自己個首歌有無LINK?

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風